（突發）城大男廁驚現牙籤仔

邊個咁無公德心一路痾屎一路撩牙

邊個偷偷留下負皮

咪on9

見到標題以為係自己入左嚟？

正評 上一頁

嚇死我以為樓主偷影我

唔怪得知你成日追擊大j 原來你係細j

Stalk我

變個係廁所開餐